（偽毒唔好入黎）自貼平安夜大餐

Merry Christmas buddy, you are not alone

兩樣都好噁心

平安夜你想食乜

m記都冇咁核突

劣食唔好拎出黎講

係街就走啦

留名睇人貼條女